有冇大口仔fans

分享下

Hello

竟然有男仔中意大口仔

好可愛好On9 ，買左好多佢啲野

有 買咗好多機殼

我都想買 但搵唔到 有冇推介

係呢間買
搵咗好耐得呢間有正版又多款

Thank you 巴打

有冇實第睇下啲，啲料Ok?

實物睇下呀

我買咗皮套

有冇大口仔野分享下

插問， 想問下唔係大口仔，但風格好似， 有隻圓頂車仔，個隻係咩?
細個好鐘意

交通戰紀你都唔識！？

有冇大口仔儲存家呀

無人鐘意大口仔？

成日覺得大口仔啲嘢出得唔夠其他Sanrio卡通多
利個申 都係大口仔fans

你有冇大口仔賣野呀 岩岩開始儲

1

2

儲咗咩？

都係音樂盒同擺設 得十舊到炸依家

係官網買左個水壺

新野麻麻地 我儲啲裝飾擺既野多

以前都係一年買一個裝野袋咁
到而家都有用黎旅行裝錢用

報到

有咩呀你 分享下

我阿媽

有野賣？

想要啲日版人型陶瓷錢罌 會唔會有呀

大口仔都算係Sanrio中比較廣為人熟悉
最近鍾意咗雷公三子同三文魚，好難搵野買

我鍾意大口妹多啲
含撚含埋春袋

又搵到世界盃個期

正野 我都有呢套，不過我儲陶瓷野多

開心分享下

宜家覺得以前711換啲嘢又平又靚

仲有set鎖匙套

我on9拎嚟用，張貼紙甩咗，又阻住開門